# Small PHP Codes
## Pequenos trechos de código PHP

This repo is for show some pieces of code written in PHP. See LICENSE for more details.

Esse repositório contém alguns trechos de código escritos em PHP. Veja a licença (em LICENSE) para maiores detalhes.